各位我發夢去左黃大仙集會 有野想講

物資好重要 唔好周圍擺

我發夢做左垃圾佬 周圍搵搵散落物資 希望幫到手

我見到泳鏡 頭盔 周圍擺 我唔敢拎 驚d 物資係其他人

最後我發夢記晒散落物資的位置 中間人鍵 話要咩

最後我唔理件野係邊個 去返所在地點 我即刻拎左上前

另外

港鐵站妹妹仔 雖然你地話夠錢買飛 唔洗收錢

但我都想出一分力 下次我會強行要你收的

唔一定買飛嫁嗎 總有用得著的時候

你地要加油呀！！

push

想問有冇執到豬嘴

冇

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

發夢今日係黃大仙買車飛買左幾個鐘冇停過 多謝你先
其實個陣真係仲有好多錢 大家又係咁放底錢 真係買極都買唔晒
不過如果淨底左錢既話我地又唔方便拎去買其他野
下次幫手買物資啦！

我有呀

我預計今日出事 我初次帶左15包鹽水紅水俾first aid

今日來回左鳳德邨 買索帶 搵鹽水

隔一陣去左牛頭角買鹽水 可惜店員諗左一陣同我講賣晒

好似講緊大話 之後再去牛頭角工廠區五金鋪買眼罩同頭盔

我發夢一開始帶左鹽水

巴打住附近？走黎走去辛苦晒啦

係呀 唔辛苦

前線仲辛苦

幫到手就得la